今日散水邊個最開心 已經有人話唔會再出

屌你老母獲獲都係咁 機場已經係最安全你同我講俾人煽動兩句就冚世界走晒 仲話咩已經贏咗目標已經達到 根本難聽過粗口

大家係咪已經唔記得咗我哋本身出嚟嘅目的 咩以眼還眼 講到㷫烚烚今日俾人講兩句就走撚晒 今日清場完全係零成本啊屌你老母 聽日我哋冇輿論可以講 催淚彈都見唔到一粒點樣推上國際

大家係咪已經唔記得咗琴日有幾多義士俾人拉咗 俾狗射爆眼嗰個女義士嘅妹妹叫比家嘅請求 佢想大家百萬人塞爆機場啊 明明今日我哋爭小小就可以做到 就咁比啲散水post清走晒啲人

咁以後大家都唔可以唔使再出嫁啦其實 出得黎就預咗有一定危險性架啦 仲要機場已經係最安全 咩機鐵停咗 咩航班已經癱瘓 又話咩機場熄燈 斷網絡又剩
邊樣真係發生左？

只可以講今日警察政府嘅戰略真係好成功 請一班打手帶起咗個風向 全部人自動散水 大家之間嘅猜度又再加深左 下次可能真係有大獲野嘅時候都唔知信唔信好 自己身邊已經有手足表示之後都唔會再出機場 大把人今日好難得先搵到時間出嚟 你同我一句散水就走撚晒 點對得住琴日嘅義士
講咁多我都係想大家一齊贏 希望大家真係團結啲同埋唔好乜都未fact check就散開 fact check唔係人哋講一句fact checked就係 就信晒 佢有職員證起碼都連埋個users name一齊po吖 如果唔係我都出到嗰啲post啦

一句講晒大家加油啦！想贏就唔好咁撚騰雞

自推十次

1

2

3

[緊急分析]法！不！責！眾！

4

大家唔好再咁怯, 說好的攬炒呢?
我地需要勇氣, 人多冇野可以擊倒我地.
佢地出盡力散水,分化,就係唔想我地團結.
因為團結一定贏, 仲會贏到開巷

5

收皮啦開連個兩個po

真係比佢地玩到好撚嬲

但我唔會唔出

永不割蓆

呢樣真-出得黎就唔好怯

怯都唔緊要， 唔好叫人一齊走

唔好成日自己嚇自己

依家好明顯政府已經係玩緊分化 想我地互相猜度 又有狗扮鬼又剩 今日仲有一堆散水post 大家做嘢之前自己諗一諗 機場係咪真係自己講到咁危險 會唔會夠之前金鐘 之前元朗危險 係就係得一條路咁又點 人多就最安全

點樣年開兩個po吖？
上一個po係叫人唔好撚走喎

幫手spread, 團結必贏

6

好多人話唔走就係鬼

7

係呀都唔知鬼乜鳩 上個po 叫人唔好走又比人話鬼
根本走晒就最危險

我叫人都比人屌啦，又要示威又要驚狗

正視聽，今日走係留力

同意,我頭先低頭望緊電話,一望番上黎,嘩吊前面原本坐滿哂D人走L哂我前面個肥C奶起身同我哋講,收到風話封島,走先啦你哋加油,我DLLM機場咁安全,尋晚咁大士氣比人吹一吹就散哂,學阿sir話驚就唔好出街啦

如果唔散水 到時比人驅散
d 手足冇車走
比人打 比人拉晒
你估又邊個最開心？

今日最後冇事 聽日咪再去囉
be water 啦

勝敗乃兵家常試

咪比佢地贏一次囉

況且我地撤亦唔係壞事

最重要各有各做

不要互相指責

不分化

如果唔係就會令對家奸計得呈

勿分化